頭先開左死門扑野

著撚左

嗯